急 求記者有片!!!!

希望大家幫手傳開去 睇下有冇記者影低咗 要片！

推

傳出去唔該

幫幫手

推啊

推到有片

P

推！！！

Tui

full gear 都比可以被挾持?
黑警淨係識屈人

推 救人呀

推呀救人

push

推呀

Push

屌 推啊

推呀 救人

推
救人如救火

pish

救人

有片既交上被捕人TG GP (搜證部)

唔好有事

推也
黑警又屈人啦

101

推 曱近平

俾埋我

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款Toyota 黑色bb的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

推啊大家

咁撚廢出解旅軍啦

推啊，求記者有片

挾持警方入後巷?
講出黎果條差佬知唔知醜

吊，popo 調轉嚟講咁趣致？
推！

弱智到自己都唔知

推

痴撚線
100單野有100單都係砌生豬肉
上到庭個官又會信

市民前日（11日）發起「黎明行動」的不合作運動，再多5人在港島涉管有攻擊性武器或襲警被捕。案件今日（13日）在東區裁判法院提訊，其中一名涉管有鎅刀的17歲女學生至今仍留院無法出庭，其餘4人則毋須答辯，獲准以1000元至1萬元保釋至明年1月8日再訊。

被告馮朗濤（21歲）報稱店務助理，他被指在閣麟街美輪樓外管有一個鐵槌；被告陳志明（33歲）報稱運輸工人，他被指在德輔道中環球大廈外管有黑色帽、黑色頭套、3對勞工手套、5個口罩、3支鋁管、1支鐵筆等。馮朗濤被控一項管有攻擊性武器罪，陳志明則被控一項「管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用」罪。

報稱文員的被告李浩民（27歲）被指在畢打街會德豐大廈外襲擊警長X，他被控一項襲警罪，據悉他以雪糕筒擲向警長X。

另外，報稱學生的女被告馬麗雅（17歲）被指在銅鑼灣怡和街後巷管有一把鎅刀；報稱是學生的男被告羅卓峰（20歲）被指在柴灣茵翠街悅翠苑附近涼亭內攜有一把黑色槌及一支黑色雷射筆。馬麗雅被控一項管有攻擊性罪，羅卓峰則被控在公眾地方管有攻擊性武器罪。

除馬麗雅仍然留院，上述其餘4人均獲以1000元至1萬元保釋外出，4人均須守宵禁令，他們的案件全部押後至明年1月8日再訊，以待警方進一步調查。

另外，來自內地的22歲運輸工人秦強，昨日（12日）零晨在中環永樂街被警方截停後，被揭發管有他人身分證，其後遭帶返中區警署，發現他身上管有一支胡椒噴劑。據了解，秦強因擔心近日示威活動，故此帶備胡椒噴劑傍身。他被控一項管有他人身分證及一項無牌管有槍械罪，不獲保釋，案件押後至12月27日再訊。

被控一項管有攻擊性罪，無寫話襲警？

聽日11.14三罷18區集會！

邊L到會有人信鎅刀可以挾持成班full gear防暴入後行 仲要係女仔 係咪咁on9

tui

所以點解黑警咁憎記者

等陣先，而家唔係狗個邊要有片prove佢有挾持？疑點利益歸於被告？定佢齋告藏有攻擊性武器？

大大力推

，

係囉

Bye 推 希望有片

推！！！！！

屈人當食生菜

作故仔都作好啲啊屌

砌生豬肉

仲要著校服

咁都挾持到？你班狗番學堂啦

段片應該要俾返個女仔嗰邊 證明佢係未真係拎咗把𠝹刀去攻擊啲狗定只係收埋咗喺件衫度

警員並非誠實誠證人

記者朋友

樓主 如果有片點聯絡？？

推推推

on9 full gear點比人挾持
求片！

我希望幫到大家
我哋見佢撚狗俾人bookmark左
早兩分鐘叫咗佢走 佢走到一半
狗突然平擲催淚彈
個到成堆人冇gear
一堆係入後巷 包括佢
一堆行商務個邊
狗淨係追住捉佢
試問跑走點拎𠝹刀

佢純講嘢屌狗

救人呀

警察full gear比個學生妹挾持？講出嚟都比人笑

幫手呀

記者

咪就係
男人都未必得啦

推上去 p牌推唔上

幫推

我都係現場
佢就企我後面
絕對係啲狗追佢入後行

咁你有冇見到佢俾人捉嘅成個過程？

831

啲狗一追到佢入後巷，有幾個記者跟埋入去
然後其他都比啲狗爛咗後巷入口嗰度
所以我入唔到去睇

推！

急！！！！系我附近咋。。。。

痴撚線，一個女學生挾持到你啲垃圾狗，不如你啲垃圾狗跳樓啦

救人呀, 大家

𠝹刀九成九係隻狗放入去

推！！

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

每個手足都再救 一齊推

.

你老母屈得就屈

要片呀 要證據呀

pushhhhhhhhhhh

一個女仔可以用刀挾持到警方你好搵個窿捐啦

咩大話都講得出

推!!!

pushhhhh plz help

屌佢老母原片已經俾人del咗，fb嘅人咪睇撚完唔share, 連呢d咁撚少事都唔做，你哋就係仆街，嬲撚到爆炸

push 唔好沉post ar

呢家唔係應該等狗搵料告咩，靠把口就算呀？ 佢比片先岩？

推呀
救救師妹

細路女都挾持到
啲full gear狗死晒佢啦

Push!!!!

有冇TG

推左

p牌幫推

學生妹點挾持到你班死黑警呀？
吹都用下腦啦 dllm 又砌生豬肉

習曱甴

甴近平

P牌照推

Now直播好似有影晒

個學生想走，點知跑左入後巷冇路走，防暴禁低佢捉左
，之後好粗暴咁叫啲記者出返後巷，問佢地識唔識聽廣東話，呼喝啲記者出後巷範圍，唔比記者行近影到
之後捉上警車。

推 真係cls

其實告唔入，個女仔點夠力挾持防暴呀

推

有冇片

唉

單從女仔冇可能威脅/挾持狗就應該打甩啦

無cap低，有無人有錄？

有位巴打俾咗片 但唔知有冇用

推推推推

有片麻煩tg send

最好錄曬口供，睇下黑警講下點樣挾持，最後先公開影片
希望記者睇到

你full gear俾個學生妹挾持。。。

又拉女
DLKM

推推

推 幫下手足

唔好玩啦
有界刀 仲可以 挾持到狗到後巷

Pish ar

全副武裝都可以比個瘦弱女學生挾持
咁垃圾既狗，死左佢好過啦

推 屌